搞咩牙獌狗

未開波就爆閘唔係好威嘅咩
又話阿狗今晚哭喪嘅

(笑喊)

所以兩個都冇岀

今晚哭喪

教訓下隊西波

獌狗出黎嗲2句？

前幾日啲氣焰呢？
四圍爆閘架嘛

5弟？

獌狗全家搭左非洲果班機死撚晒？

魔性澎湃

係